覺唔覺得林欣彤好似一世都洗唔走陣TVB味咁

佢陣TVB味濃到我一路以為佢係星夢artist

點知原來一路都係英皇 之後係環球 從來唔關TVB事

環球